#!/bin/sh

# Set variables

numberCorrect=0
numberWrong=0

# Set up the questions

question1="True or false: Did Kobe Bryant play for the Los Angeles lakers? "
answer1="True"

question2="True or false:Basketball was developed by Dr. James A. Naismith.?"
answer2="True"

question3="True or false: An NBA time out is two minutes in length.?"
answer3="False"

question4="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer4="False"

question5="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer5="True"

question6="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer6="True"

question7="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer7="True"

question8="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer8="True"

question9="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer9="True"

question10="True or false: The first president of the USA was George Washington?"
answer10="True"

# Ask the questions

echo "Welcome to the 10-question true or false quiz game!"
echo "Please enter your name: "
read name
echo "Hello $name, let's get started!"

echo $question1
read answer1

if [ $answer1 = "True" ]; 
then
	echo "Correct" 
	echo "You got a point" 
else 
	echo "Incorrect" 
fi

echo $question2
read answer2

if [ $answer2 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi

echo $question3
read answer3

if [ $answer3 = "False" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi

echo $question4
read answer4

if [ $answer4 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi

echo $question5
read answer5

if [ $answer5 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi

echo $question6
read answer6

if [ $answer6 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi 

echo $question7
read answer7

if [ $answer7 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi

echo $question8
read answer8

if [ $answer8 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi

echo $question9
read answer9

if [ $answer9 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi


echo $question10
read answer10

if [ $answer10 = "True" ];
then
        echo "Correct"
        echo "You got a point"
else
        echo "Incorrect"
fi
